就到聖誕，買咩禮物比林早洩好？

買個lihkg 會員account 比佢

買個炭爐俾佢啦，冬天凍呀！

佢應該鐘意呢d